不如我試下問一問五大訴求派一個問題

相信大家過咗呢6個月，都明白 五大訴求派 歸英/美 獨派， 飯民同笨土（唔包熱狗）行得埋一切，除咗時勢要團結之外，就係大家嘅目標同宏願都必然要建基於支共經濟收皮之上先有𥌓光

咁想問大家一個問題，而家只有兩個選擇喺你面前：
1.獨立
2.繼續比支共一国兩制
相對中間派會投咩？先唔好dissolve 個問題話係假兩難先，呢個係純粹為調查而作嘅情景嚟。

提出個問題嘅原因係 好多人認為獨立不可行/搞掂5大訴求就一勞永逸，但以支共清洗人口嘅進度 我就不太樂觀有真普選就係靈丹妙藥，特別係你見到仲未有政治人物有少少政治常識嘅情況。
獨立
一共兩制

分化新招 幫我地分派別

睇個標題已知，入黎負評，block，上頁

你試下冷靜啲唔好乜都話分化先？分別係必定客觀存在 你問每個去抗爭上街嘅人都會有佢地希望嘅嘢 而5大訴求喺呢個moment只係最大公約數，唔通我諗嘅嘢同你唔同我就係分化？

樓主分化 五毛已袋 block 上一頁

唔洗理分化狗，負評，Block, 上一頁